女子睡房地面突塌 挖15米深仍未見人

昨日凌晨湖南發生卧室地下突塌陷事故，一女村民掉落後失蹤，挖到地下15米仍未能找到她。

昨日凌晨時分，湖南婁底漣源市七星街鎮石珠嶺村青名片八組發生一宗岩溶塌陷事故，致農戶家的一間房屋地面塌陷，一人下落不明。失蹤者為45歲的陳姣陽，是該村村民夏三文之妻。

事故發生後，漣源市委市政府開展救援工作，由於現場地質情況復雜，救援進展緩慢，消防部門利用探測儀器進行了生命迹象探測，但並沒有發現。

根據省、市地質專家和失蹤人員家屬的意見，拆除事故現場的房屋，挖開溶洞，搜救失蹤女子。

至今早挖掘到了地表以下15米左右的地方，仍未找到失蹤女子。因周邊塌方滲水嚴重，考慮到搜救人員和周邊房屋的安全，省的地質專家建議暫停搜救。

瀟湘晨報

借啲意拆咗間屋